\begin{song}[remember-chords]{title={Bolja od najbolje}, band={Ivan Zak}}

\begin{kitica}
C G a F C G
\end{kitica}

\begin{kitica}
a               G                F \\
Dosta mi je ovih tvojih ludih prica, \\
a               G            F \\
da sam sinoc opet neku ljubio. \\
a               G               F \\
zanima me sto se sad o meni prica, \\
C               F             dis \\
ako mi ne vjerujes idi od mene.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ref. \\
               C                    G \\
kad ti kazu da sam s nekom bio, lazu, \\
a                     F         C         G \\
jedina si ti za mene i uvijek ces ostati.
\end{kitica}

\begin{kitica}
A sve druge sto su dio tvoje tuge, \\
za to nema potrebe jer bolja si od najbolje.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Dosta mi je tvojih ludih pitanja, \\
s kim sam bio sinoc ja do svitanja.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Ne zanima me sto se sad o meni prica, \\
ako mi ne vjerujes idi od mene.
\end{kitica}

\end{song}
